[公告] 對熱門post趨勢有感

大家希望注意幾點事項⚠️
以及切勿只睇熱門post

1. 啲post上咗熱門就唔好再推、push、我冇嘢講、光復香港等 洗板式留言

2. 想開post前，請睇吓有冇相關內容post(尤其係啲新聞資訊) 盡量唔好咁多個post, 想發表表達or發洩請集中一個post裏討論

3. 俾正負評時，要睇多幾頁comment 加自我思考分析後，先好俾（之前已有好多巴打講過）

4. 請各位p牌或以前少用連登既巴絲打請盡量睇埋各個台嘅post，尤其係時事，政事台

我都唔想開喺時事台，但希望多啲人睇到

之前玩膠 金鐘要人post 同埋今日何妖祖墳post兩事，熱門已被嚴重洗版，重要post沉撚曬

前日元朗單野都唔知算福算禍，俾晒連登仔位入班黑警同政府